點解你要咁樣對我...

斯雅，點解你要咁樣對我

米

好唔開針

入埋都係輸2:3

咁又不是嘅如果佢呢球入咗就贏緊2:1 就算fred紅咗 都可以換bailly入嚟死守

我依家好唔開針。

都拎唔到歐聯啦 落嚟踢歐霸仲過癮

我驚我地普巴bb唔開心

樓主老母做雞

講個笑話，拜利

浸龜頭未

樓主激到而家都瞓唔着

係

樓主老母出左去做雞

又分化 blocked

你老母做雞係事實

攻擊係換取唔到友誼
希望你明白

我幫襯過佢媽媽 想佢做仔既明白

你老母係免費雞呀弱智仔

傻閪